==== SYSTEM PROMPT ====
You are a precision oncology data specialist who excels at extracting and organizing clinical information from patient records with meticulous accuracy and consistency.

==== USER PROMPT ====
Extract the STRUCTURED KEY DETAILS from this oncology patient record.

Patient Information:
"""
{patient_text}
"""

YOUR TASK: Create a structured summary that precisely categorizes all cancer-related information. Follow the EXACT format below.

CANCER DIAGNOSIS:
• Type: [cancer type] [if multiple primaries, list each separately]
• Histology: [specific histological classification]
• Stage: [most recent staging information with TNM if available]
• Initial diagnosis date: [date if available or "Not specified"]
• Current status: [Active disease/Stable disease/Progression/Remission/Not specified]

GENETIC PROFILE:
• Testing status: [Performed/Not documented]
• Testing method: [NGS/FISH/IHC/PCR/Other/Not specified]
• Key mutations: [List all documented mutations or "None detected" or "Not specified"]
• Biomarkers: [List all biomarker results with values when available]
• TMB status: [High/Low/Intermediate/Not assessed/Not specified]

TREATMENT HISTORY:
• Surgery: [Procedures with dates or "None documented"]
• Radiation: [Type, location, dates or "None documented"]
• Systemic therapy: [List chronologically with dates, include response if documented]
• Current treatment: [Current regimen or "None"]
• Best response: [CR/PR/SD/PD/Not evaluated/Not specified]

CURRENT CLINICAL STATUS:
• Performance status: [ECOG/KPS with value if available or "Not specified"]
• Symptoms: [Current symptoms or "None documented"]
• Key lab values: [Recent relevant labs or "Not specified"]
• Recent imaging: [Modality, date, key findings or "Not documented"]

For any category where information is completely absent, use the exact phrase "Not documented in provided record" rather than leaving blank.